是日笑話一則

完左場先啦CHING

咁快燈定

巴塞今年內定冠軍喎

決賽出到！？

不了 要出局

4:0

瓏子巧波